認真討論Post 分析香港

事緣係今.... 我覺得除左遊行之外！
其中有一點要思考既 係中央既諗法！
中央既諗法 姐係習大大 既諗法啦

其實有冇人有習大大呢幾十年黎訪港既片段
當中可以分析下習大大對香港既睇法
從而更加 令導我地知道要怎點做 ！

我自己就睇左一片報導：

呢個新聞亦成為我會開貼既主要原因

思考自己既諗法先
動身既原因有冇言行一致？
有冇當哩度係戰場？
成功保衛之後回做？
係咪有一條惡法就佔領一次？

首先我覺得動身既原因 係修法 目的亦係修法

呢度唔係戰場 只係一個比人任意討論既地方 亦係最可怕既地方。真正既戰場 係 政府忽視民意。

保衛完之後 其實冇人知下一步 都最後只係一種執著。希望保衛番自己覺得要保衛既野。

人點解叫人 就係懂得思考. 惡法點解叫惡法 係因為大家都唔中意呢樣野。佔領如果可以抵抗惡法。事件只會重複出現。但與此同時 人好多時只係留意到表面既野。惡可能只係人既個人觀點 非客觀事實。

所以 用唔同角度思考係好重要 所以我先覺得想用習大大角度去諗呢件事有大作用。